雷莊𠒇闖荷里活做打女：喺香港嘥咗一年

應屆香港小姐冠軍雷莊𠒇下午在將軍澳電視城接受訪問。卸任港姐後將返回加拿大生活及尋求工作機會的雷莊𠒇表示：「香港嘅節奏唔係咁適合自己，其實本身都諗住返嗰邊發展，選嗰晚都講咗一句想去荷里活發展，喺香港玩咗一年，時間過得好快，會好唔捨得化妝、梳頭同工作人員，好鍾意同佢哋傾偈。」

自我升值學詠春

雷莊𠒇透露返到加拿大會隨即投入工作：「嗰邊有幾份工作等緊我，嗰邊嘅經理人公司覺得我喺香港嘥咗一年時間，希望我快啲返去，因為荷里活嗰邊好需要中國人面孔嘅演員，自己有信心可以做得到，由細到大都好希望拍西片，今年都學詠春同埋不停做運動準備，自己希望做打女拍動作片覺得好刺激。」

工作第一男友第二

返回加拿大後雷莊𠒇要前往試鏡尋找機會，她說：「自己唔怕排戰，嗰邊嘅工作制度會好啲，同埋可以賺得多啲錢，自己都要照顧父母。」講到返回加拿大生活，問男友是否最開心？雷莊𠒇笑說：「係呀！佢好支持我返，當選之後佢知道我要喺香港留一年都有啲唔開心，我當時同佢講我會好快返去，不過返去都係工作第一、男友排第二。」

返去俾人打？

打爆棚牙先講

想知佢男朋友

死撚開啦猿人

猩猩返非洲啦

拍猿人爭霸戰4？

等我黎

走囉

一幅嬲打樣，啱晒

西人係中意呢d樣

佢係唔靚，但如果真係俾佢拍到荷里活片到時多個香港人揚威都好呀

你嘥咗個冠軍寶座添啦

好囉終於唔洗睇CG

牙都打爆你呀雷珍

見連登反成咁，睇嚟就快紅

吾巧反黎拉

佢係香港人？

生命兜+法力兜+電卷=雷裝兜

其實都無錯，佢個樣可能外國有市場

好臭串 佢自己冇工開咋

有機會打翻平排牙都係好事

還原靚靚拳幫到你

好奇想知咩人會食得落佢
點知一search 佢ex同現任外表都幾好 點知會食得落佢架

牙醫男友？
佢男友做乜唔醫佢棚牙

條女唔肯,話係特色

可能係醫療失誤造成

樣衰都算啦屌，講真你咁撚臭串仲想出嚟娛樂圈撈？早啲轉行搵第二份工把啦

覺得佢會比連登燈到紅

中國人面孔

Tvb連job都唔敢比你接

劇又好 綜藝又好 都唔見影

會好唔捨得化妝、梳頭

十年後
雷莊兜:係荷里活嘥左十年

有錢女有時Cover到樣靚唔靚

肉撚酸

醜事傳千里都叫好

痴撚線

CCTVB入面化妝、梳頭嘅同事

希望連登仔唔好反佢，無謂益佢

對唔住

冇睇清楚就講左先

唔關事,東方打錯野
原文係化妝、梳頭同工作人員

去西甲搵食

但果邊唔缺黑人面孔嘅演員

由細到大都想拍西片

要中國樣啊 你成撚個賓賓咁

終於去翻踢波

鬼佬眼中嗰啲中国人樣都係醜樣
佢返去就啱㗎啦
實有得撈

知唔知揚威點解
定係你想用丟架呀

邊撚有得佢拍啊
除非佢老豆扔錢出黎啦

牙醫
應該係貪佢棚牙夠凸
方便check

佢都嘥咗香港人一年
少咗個j得過嘅港姐冠軍

咩唔靚？

係好撚醜

佢舊愛係咪忘了愛

去拍猿人爭霸4

屌你係巴士笑左出聲

似莫文蔚

走啦
鬧網民not that educated咁撚臭串
樣衰又格衰
無人想知你去定留

功夫個阿珍都索過佢

我都係 一路坐車一路笑

科學怪人真係窄洗啲嘅

到底佢點選到冠軍

香港人唔配有雷莊兜

會紅

如果佢得
田雞都入撚咗荷里活

做異型咯，特技化妝都唔撚洗

荷里活不成文規定係一套戲得一個亞洲人
就算chloe wang 都要改姓先開始多audition

公關災難系列

成個朗拿顛奴咁
去拍一球成名啦

好行唔送

咁啱哂佢啦
亞洲猩猩面孔
西人水蛇春英文名

btw佢喺香港1年
改撚返啱身份證個兒字未

哪來的自信
唔係話要乜都踩
咁你咁嘅撚樣想做明星

做替身算啦

Do 姐靠害

老老實實
佢應該幾好屌

雷莊炸彈人

球王喺香港嘥咗一年

猩猩界佢都算靚嘅

中國人面孔
周口店嗰款？

好心咁柒就唔好再出泥做啦

佢真係超級醜樣 衰啲講句 真係做雞都冇人屌 見到棚牙即走

啲人講起上一個港姐都係馮盈盈 唔係諗起你呀 自己檢討下啦

扮菲律賓演員都ok

醒目女知自己個樣岩鬼佬

咪就係
人地鬼佬係鐘意lucy liu maggie Q依類亞洲樣
冇見識就唔好出聲啦

條仔鐘意西瓜刨含撚

法拉努力咁多年先有機會去荷里活 依條女憑乜

其實都幾慘

講到巴之閉又拍荷里活又話加拿大經理人公司等緊佢，但返到加拿大咪又係要casting比人揀中先有工開

返菲律賓/印尼/印度發展啦

亞軍多job過佢

鐵牙功

Tvb選佢做冠軍 然後無節目俾佢拍
選佢做乜 兩邊都on99

We are ape

左下角嗰張樣衰到極致

呢條八婆由頭至尾都睇唔起香港人
2018 年啦都
仲有呢 d 臭西....

唔好以為西人係中國人樣就吼啦

唔好撚笑呀，啲鬼佬真係鐘意呢一type嫁，隨時過幾年真係彈起

化妝都慳翻

見過真人 有前有後 係個樣真係頂唔撚順

廢西收皮啦
做鬼佬肉便器都唔得呀

好撚樣衰

走啦唔送

好行啦

需要中國人面孔？
係鬼佬眼中黃皮膚就中國人咖啦
需要你？ up得就up

快啲走，唔送

拍King Kong ?

你哋睇下今期tvb封面

成年(2017)嘅選美經費 就係畀佢一個人浪費曬
徹底破壞選美&香港的國際名譽地位

仲可能之後繼續破壞埋 國際間對香港女士嘅外觀印象
影響極度深遠

咁做乜要黎香港選

啲鬼佬一向鍾意呢啲樣似力架，
副野好好砌嘅女，
睇好佢返到去做sexy baby殺出一條血路

佢個“兜”字真係好似炸彈人

拍猿人爭霸戰妝都唔洗化
唔洗嘥化妝品

根本唔係睇唔睇得起既問題
係佢柒咗就奶地 "依家唔係你地唔鍾意我 係我唔玩咋"
個心理同喺電腦後面話你知我係邊個實唔敢鬧我既毒撚係冇分別

一年時間有無整整個樣

如果係陳法拉就真係揚威

你做咗咁多年人嘥曬啲米飯

淨係見過莊兜係台慶出過 同其他幾十條女一齊跳舞

入面最樣衰個個就係佢 係真係一排女拖住手 佢係入面最醜樣個個

apes...together...strong!!

鬼佬好鐘意佢呢啲樣 好大機會發展好過香港
亞洲人同西方人對亞洲女人既審美觀唔同

佢是咪成年都同自己傾偈，都冇人搵佢出show,梳咩頭化咩妝 再者，咁嘅死點化點梳都冇分別啦

連登仔真係好撚mean

佢咁嘅樣都叫中國人面孔？
搵佢拍猿人d戲直頭唔需要特技化妝

副偈真係好撚正 但個樣真係衰到極點

Tvb乜job都無預佢就知第一可能佢臭寸，一黎就想做主角之類！第二可能真係知自己選柒咗，唔敢擺出黎

變咗賓

荷里活：冇錯我地係需要中國人面孔，但你係菲律賓人面孔喎

㗰咗你棚牙

走啦屌你老母

佢做左d咩
有必要咁harsh咩

你自己仆返黎選，然後話嘥左你一年
仲唔係輸打赢要？

好想同佢做愛

見過佢真人
身材真係好正
鬼婆咁既身形
但個樣似賓賓

你都嘥左我哋一年

佢應該係tvb化妝間自開台以嚟最大嘅挑戰

你見tvb連job都無份比佢，就知咩事啦

好簡單，雖然果陣佢未選啦，但好似千奇百趣特攻隊搵朱朱同fyy做特務，拍森美搞下笑咁，如果特務搵佢做，你仲會唔會想睇？根本係趕客樣嚟。

好撚心香港人LIVE YOUR LIFE啦
比你笑完 人地咪又係風光過你地

成班寒酸窮撚八婆

搭緊地鐵笑到收唔到

影衰香港 人地睇佢張cv係港姐冠軍
心諗乜香港人咁撚重口味 選個咁樣衰出黎

破壞國際間對香港女士嘅外觀印象
影響極度深遠

鬼佬最中意賓
你睇香港賓吧 賓雞幾熱鬧就知

咁都有男友

正常黎講應該唔會咁唔俾面真係一份job 都無既 話晒都名義上買左個冠軍
九成係佢接到d job 覺得廢唔係主角唔接啦

蒙頭 熄燈 就好高質

佢連美女廚房粥粉麵飯都冇資格做呀

鬼佬最鍾意佢呢d 賓賓樣

睇嘭死人牙就知應該要去巴塞踢波啦

CV會寫埋
• MISS HONG KONG 2017
- Champion

去拍AV俾黑鬼屌屎眼就有你份

響果邊可以用亞洲某城市的選美冠軍呢個名做個人宣傳

do姐選佢冠軍但佢無工開即係咩意思?

其實佢有做過啲咩節目？

副計係可以既

其實唔好話呀, 可能佢真係會受歡迎, 鬼佬係鍾意呢種樣o既 asian

其實法拉都一樣
簽左經理人公司結果係坐冷板凳

呢個反為無冠軍

點解佢咁有錢都唔整下棚牙

每次見到佢個樣都諗起少林足球 「喂 啊珍呀 我。。。。」

連登越反越紅，快d祝佢事業順景

香港人見到你又何嘗唔係浪費時間

副偈

個樣

如果 mortal kombat 再有戲開佢都可以試下 cast Mileena 嘅

鬼佬鍾意屌賓妹, 唔代表拍戲要搵賓妹,
佢全身邊忽有chineses嘅特徵

Wakanda forever

鬼佬鐘意呢種
大嘴 鳳眼 好chineses特徵

點解成日睇佢個名睇成莊兜兒

嘥左一年港姐冠軍的位

香港無job接扮撚曬野
叫你老豆比錢搵人比job你接囉
搵港姐接job呢幾年應該比FYY同MMC食曬

尼個對波靚到

Ching 劉玉玲果種先係喎

而家D港姐 個個都係唔識中文

做比人打既女呀 下話？